[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2682)

正評輸到仆街

拜1-0

bayern goalllllllll

Slow

拜goal

屌華倫炒單刀

GOAL

拜仁GOAL

里昂14.5b

Ac半大埋得唔得先

咩事 祖 多jump

祖角
鏝角
拜角

祖波大
拜波大
華西波大

拜仁我愛你

Diu AC39分鐘破壞半和

戈廢閪祖

1:1半場啦

祖 半場追和先

祖狗

蛆上半場真係唔對路

祖都冇左朗就搞成咁

屌你老母咩

同路 應該冇

icon 又笑又喊
即係點

祖記一腳都未起過

唔差在華歷FG啦！

好多波入

祖仆街啦

15。5s

廢閪祖開到半和我幫大佬彪打飛機

祖45mins0射

拜狗上場咁閪

私家雞!!!!

一齊幫手

拜仁快手456

垃圾

Ac fg 真係輕鬆到
少少緊張感都無
Gel頭都廢事

打多仔特別醒神

角的代表
諗住咁樣幾過癮

祖可能收皮了

海牙goal

D挪超，阿甲開曬半大冇人理

Wfc

平時打開假 呢場要認真番

多仔咩事 有冇人答到我

多仔D人ON99咁

多仔一分都夠 驚閪

祖角
鏝角
拜角

祖波大
拜波大
華西波大

里昂10打11

祖記要搵食了

多仔作客係咁on9架拉

多仔要90+先goal

CSKA華倫識入未

拜仁高壓逼搶

唉 唔撚睇了 睇黎都哂氣

多仔已家好似d降班隊咁，對住拜仁

想推多口落ac ng

唔洗睇啦

上次訓身祖記輸咗之後就擺買咗

里昂一分鐘1c

支持

上盤似乎都玩完

拜仁barcode式禁屌？

對對家是常識吧

係

一齊針啦

聽返舜文講德甲真係一種享受

拜仁

呀朗已經係更衣室等緊呢班撚屌
屌完班隊友有下半場變數

拜仁傳教士式禁屌

放棄祖
睇返美斯算啦

拜3cccc

俄超半和

兩注祖 半和呀

佢以前寫d歌好搞笑

聽東網果幾條友講波好辛苦

勸大家blacklist法甲
讓兩球都可以輸1:3

東網D淫雞

果條女成日笑到爆哂咪

耶耶托尼耶耶耶

12c味

bayern goalllllllll 2-0

拜20!!!!

cls 多狗

拜20

哇屌 原來拜盤係派錢

多仔送分

拜仁盤 輕鬆

拜要456了

拜真係屈機

彪哥又輸

拜狗

冇買好耐

多狗近排幾場都閪閪地架啦

多仔想贏就要刷角

多D傻鳩
派膠派到

拜狗打多仔真係特別精神

爭斯巴達

半大日

拜正氣 但祖雲就咁閪

里昂得3分補

個中堅

拜仁今場復仇wo 屌
咁有火

多仔派膠

里昂角大已死

德甲水平就係 出去同利踢完全2班波

拜超依然係拜超

拜超 呢場唔拎3分過多仔頭講唔通

多仔露哂底呢場

做乜撚野呀個力架

我拜easy cashedddddd

拜狗又準備後上奪冠

鏝比多粒

曼城求你唔好妹了

差d 3:0

拜仁差啲入多粒

差d 30

留意到 多仔超大船

尼高高華high 撚到😂😂😂

入波咪刷喇拜

拜超

睇黎真係主其他

刷多啲

祖奇蹟追和

入緊拜3.5s
一開始轉賠率
後goalll入唔到

屌東網班女做乜9 嘈生哂

拜伍屌到多仔傻

半場多仔2:1 ok?

No nono no 全世界科仁

買拜仁果陣就輸
今場唔買就正氣
十足黃俊(-5)咁

拜角球
曼城角球

癲左⋯⋯甲米吊打祖記

5cc傳教士式禁屌

主其他狂著啡格
痴能線

屌你老母多仔

完全唔柒識波 係度趁墟

阿積士20

Jax唔開即場好撚正氣

鏝城場波腰斬左？

笑死多蒙特 廢到熱狗都贏唔到 點贏拜仁

fake架

摩納哥

阿炸

烏德唔入比人入

主其他4倍幾俾狗買

曼城隊系野係咪又妹到1：0完半場

LEON ５S CASHED

上次就撚我
今次又正氣

烏德差一球快啲入埋佢

lyon半9全11位手足

買乜好

好慘 曼城唔刷角

下盤秒輸, 多仔屎到

里昂12。5s 15。5s

拜快手456多仔

對多仔有信心
下半場先發力反cup

有冇祖記手足中伏區
過關串左
屌買親都輸盤
唔買就正氣......

上場都係cup架

好過祖叫都沒得叫

周中歐聯妹都好正常姐

華西肯入波未

曼城要玩入多球先啦喂

多仔追返球先啦

東網條女可唔可以收嗲 煩撚到

一樣姐
應該反cup 同 多入一球 差唔多難

踢撚咗半個鐘 入一粒先好完半場

13。5s, 11.5s

屌你老母華倫肯入未

有無手足入左我祖10.5b

屌到佢入

唔知點解見到祖開讓球盤 會有種魔力吸引你買.....

祖都仲有機多仔係比人禁屌到亂撚晒

你又買左呀

上場又係反cup
等下先

9.5b

角細爆起上黎唔係人咁品

曼城刷角未

有冇即場水
追祖記條數

ac作客輸俾森多wor

啱先兩場英超13角

反而今日買拖連奴伏左
意甲

你真係好撚煩
老老柒柒似係你燈鳩我

比多粒啦

華西唔對路

無敵主場都要輸波

多仔仲想唔想要冠軍架

曼城

就係即場追返祖記

想要都冇用

cup唔cup佢都要仆街死

屌
原來係你
你今日有冇線字過

阿積狗11

屌

skip左

烏德快啲整一粒

多仔半場追返球啦好冇

屌 難怪馬會咁多盈利

仲記得臨尾爆左你12.5

華歷簡奴入未

華西12碼

曼城開個半大黎啦，上幾場比你殺到仆街啦

華倫 12M

psv 飛燕派左錢 仲派咩

到鏝半大未呀

買唔買祖記反cup ?

比人入

屌！

曼城1:0到尾?

串祖 多 華西想4

你係咪專買深盤

不了 留力R聯

我曼 3/3.5s

2019角細？？依幾日爆到豬頭

曼城妹波咪刷

華西又做乜撚12碼唔入呀

12M接實

曼城2：0睇來又想收工

屌你老母柏利祖

12碼接實

12M唔入對家入！！！！

有運！華歷快入

華西好波 12碼唔入對家入

上半場2：0啦

即場祖11.5大

On9柏利祖

拜狗半場屌多粒

拜仁角球
曼城角球

祖角
鏝角
拜角

祖波大
拜波大
華西波大

12m都唔入

多仔比個12碼佢啦

求齊叫爆吹爆

曼城半大驗腦區

華閪

華西球12m笑死

仲嬲緊Lyon, dklm

拜仁主其他未

蒙衝有無同路

白禮下盤買唔切係好事定壞事呢？

紐亞派膠未

拜仁456

想派都無咩機會派到

上半場2:0，理撚得佢下半場2:3

多仔入波未

華西對家嚇到瀨屎

我冇買呀on9

有冇手足買左祖一齊驗腦

對家可以FG

讓2球 1:3
好過份

祖下半cup ok?

蛆快入

approved me bought just now

驗兩次

中央陸軍入未

華西睇個勢都係半場和跟住下半場一粒收工

休息緊大哥

東網啲女嘅作用喺做乜

拜手足 記得補盤

好驚祖神奇更衣室

多仔求走盤

曼城半大抽1個派我500

鏝唔入比人入啦 有無link睇

拜7c

叫上盤手足點算

派番你

烏德妹完未

租邊大哥

拜仁每次角球都差少少入

多仔信唔過 定律來

華西唔入對家入

我已經賴醒50幾先入反cup
屌西
同韓職一齊blacklist

華歷高

拜仁比多球

華西

GOAL!!!

花瓶

拜多 7角

華歷簡奴goal!!!!! 護級惡過狗

華歷goooooo!!!!

華歷FG CASHED

華歷好波！！！！！

西甲一定係假波

仲諗住榜首大戰唔會大炒

有冇綠字過

鏝封咩

Var紅牌

紅牌var

打死班鏝啦

屌佢老尾好撚煩。。。

華歷goal

鏝快刷角

屌曼城發火入多球先啦

屌你老母華倫

以為有12m

邊隊紅？

12碼唔入真係好大機會對家入

今晚唔係全下盤呀嘛

曼城紅？

拜8c

鏝拜華西 dllm

中央陸軍goal

黃only

拜9暫時上盤

西布朗又係12m唔入
華西又係12m唔入
有親12m都唔識入

半大味

鏝果場宜家咩環境？

Cls用個頭頂9人冇事

鏝我真你求下你刷多啲角

CSKA GGGGOOOAAALLLLL

你指贏錢？
有呀 overall正數
我淨係輸一注on9 拖連奴

祖狗上盤驗腦區

G持

甘馬goal

一齊嗌

祖角6c
鏝角5c
拜角8c

祖波大
拜波大
華西波大

上盤狂魔

曼城＝賭仔剋星

拜前面高文加拿比快到cls

華西1.69又中伏

忍唔到了 入拜14.5b

華西反唔反cup到好睇佢想唔想踢歐聯

武器大師拿拿聲穿盤啦
想唔想爭荷甲架

屌,唔俾料

咁你咪撚話我又買啲咩
講撚到你同我同路咁

鏝城中伏

除咗法撚

好易捉咋wow 長買對家深盤

廢左好多啦

屌又出毒水多仔

華歷簡奴>華倫西亞>皇馬

講12m唔入邊及白帽今朝球假波

買左半大啦咪一樣比曼城操控住

ajax拜托比個半客我

Bvb入未

整搵次6x1全中都咁難

曼城比多6c

海牙半大easy cashedddd

海牙20

好多半大

鏝唔好妹啦 差一球咋

OK

低調下先啦
一齊屌下波算啦

葡超半大得路得

今日好多半大

垃圾祖cup未

荷甲今年正氣過荷乙好多

多仔完全無機會入波
比人禁屌到

呢到無一個好似M狗買咗就出又成日中
無一個有資格jer M狗

祖角6c
鏝角5c
拜角8c

祖波大
拜波大
華波大

6條全中幫一位手足麥麥送任叫埋單做宵夜
絕不走數

甲米ng

冇買
一齊9up下姐

海牙半大全大easy cashedddddd

俾佢撚得多就會唔再買佢

拜9c

買左拜4.5細

海牙3-0

都唔知佢想點
我又黑仔
買親psv ajax 飛燕諾果d幾乎場場都有炸

lm

海牙30

鏝刷多七角嗌 求下你

屌東網班女好撚on9呀

諗住曼城打盃賽落力d，入左球之後係度妹

又半大

多仔個勢就知下半場唔會多角 買定角細穩陣

祖記神奇更衣室？

海牙咁勁

屌 係都要斷一關

6連半大

煩撚到閪咁

曼唔係無半大下話

華倫11

Spartak Moscow快追平

me 肚餓

炸

1230好多半大

9cc

祖記想點

華西又炸又miss 12m

華西中伏

鏝呢

曼城真係無阿古路下次唔買半大

最熱個場無

膠你老母

AJAX唔該入波呀
我要半客呀

華西都無炸

祖 多 華西 全格抽1派$200

拜狗goal 未

屌你老母鏝城半大斷我6x1

祖角6c
鏝角5c
拜角8c

祖波大
拜波大
華波大

6條全中幫一位手足叫麥麥送
任叫 我埋單 送手足做宵夜
絕不走數

有炸咩？

食屎啦華倫西亞

屌 鏝城刷角啊

蛆鏝快刷角

馬會開番啦

拜30!!!!!

Lm

曼城咪咁仆街啦，場場殺上盤殺大波仲唔夠咩開番場比人啦

我拜30

唔睇

拜

拜3-0

拜3:0

華西爭D入之嘛,

爽能到
主其他入佢llmch

有冇興奮感覺

醒起上年4月6:0

3:0了

華歷簡奴入多粒 我可以安心訓

gchi

屌你咩垃圾祖

cls 拜barcode式禁屌
多仔波都拎唔到

CLS 多仔真係好撚廢 抵輸啦

AJAX 2：1

LM

喂，祖記，我屌你老母

痴撚線。拜仁著撚晒火

拜仁係咪好多怨氣
一次過發泄係多仔身上

多狗真係成世比人食住
申利 冇買

阿積狗21

鏝角球-6

德超霸主

又有半大

甘馬2:0

唔求多仔追和喇只求曼同祖刷夠角比我

屌你曼城半大已死 秒入冇好野

曼停停先

估唔到半場海牙已經3:0

嗌到攰嗌 求你刷多幾粒角

曼城上兩場就半2全2，呢場半大都唔撚開，屌你老母

甘馬雷斯2-0

yy

冇買
但屌波都幾過癮

係拜超

拜鏝即場角細

3.2倍

我屌你閪祖

鏝入未

祖角8c
鏝角6c
拜角9c

祖波大
拜波大 ✅
華波大

6條全中幫一位手足叫麥麥送
任叫 我埋單 送手足做宵夜
絕不走數

半大夜

上盤苦主 lm 1:02:0 ft

祖真係針硬
廢到

收嗲啦

拜40!

拜4：0

4-0...

拜超40

4:0

華歷 ac入多粒

華西快開大

屌你老母鏝城

4分鐘入波都無半大

太易得到既野買都唔想買

主其他13倍欠2

祖記又好似上次對熱拿亞咁。屌

拜4:0

4比0
多仔崩潰

CLS 4:0

慘在兩球比人倒戈.拜超

4:0了

cls

鏝刷多五角 拜比多兩角
我嗌撚到好攰

拜14.5B 15.5b 秒接納
等死

曼7C

萊斯喊未

拜仁痴撚左線 垃圾祖好心學下人1啦

嗨 晚上好。

明明買拜，就去轉咗買鏝城，驗腦了

曼停停啦屌

俾人禁撚住黎強姦 多仔真係慘

會有

拜狗 唔留手

開心到仆街 訓得！！

拜仁又排返上榜首

仆街曼城食屎狗

跳埋買犯舞
笑到

多毛廢到

半7魔咒好毒架

拜仁盤 飛都唔洗補

多毛榜尾黎?

等緊球探出曼城半大 點知次次都拜仁

主其他?

投降唔踢喇 拉隊走

拜又後上冠軍

拜屌老母式入波

屌 手持過關
祖 拜 鏝

拜完場前一定要比多角

多仔榜尾都羸唔到

實有人博半場波膽

美職半大

上面有冇同路？

拜1.88主其他 快上船

祖 -3C
拜 -1C
鏝 -4C

屌 買咗4:0波膽

再一次警世 唔好買多仔

拜仁next goal大法

祖記呢d咩班霸黎嫁，屌你老母

祖都拎左99%意甲冠軍
後面咁多場士但贏多場就得
3日後要踢ajax
今晚個陣又係大半隊後備
仲要讓半一咁多
買既驗腦

曼買左角

不如拜半場屌多兩角 等我嗌少場

多仔當年俾04追和4:4，今晚可唔可以追和拜仁4:4

All in左

拜仁今場堅認真打 成場無妹過 中岀廿連發咁

拜仁4:0完場 抽2個100

華閪冇半大屌你老母

榜尾拜仁就未必贏到

拜超1.48 ng

祖斷腳plz

應該點補飛好？

祖 -2C
拜 -1C
鏝 -4C

拜今埸順手刷埋得失球

50倍
原來咁撚好分頭屌 冇留意

唉，真係歐聯先買曼城呢隊仆街隊，任佢開

鏝比多角先好完場

撇開賭錢唔講，好唔想見到拜拎冠軍

兩場都輸仲補咩

拜仁啲打法 啪啪聲 有番以前嗰種魔性

屌，又斷一關無錢收

拜分D比鏝得唔得

我都試過做多仔苦主 今次多謝拜仁教訓

禁屌到cls

祖角9c
鏝角7c
拜角9c

祖波大
拜波大 ✅
華波大

6條全中幫一位手足叫麥麥送
任叫 我埋單 送手足做宵夜
+ 抽一位手足派100
絕不走數

多仔衰自已後防ON9啦第二球 泄撚哂氣 屌

拜上場和垃圾隊

多仔=私家雞

ac下球

一球就夠

keep住有1.4 1.4 1.5

點補呀
起碼鏝入多球先

鏝比多角啦

祖雲達斯同拜仁慕尼黑嘅角球細穩陣

3關輸2關補乜

買完拜角大停c

仆街閪祖

屌 鏝城角大GG

支持

A米快屌多球

閪鏝

佢啪啪聲咁打多仔。雖然對拜仁無乜感覺 不過都多謝拜仁幫手啪死佢

拜仁屈到

美職入波未

10.5等爆喎 a米3連

點樣輸2關？

想食脆香雞

我輸咗成晚 靠呢鋪翻身

多仔返更衣室打柒個2號力架啦

祝贏 我地一齊贏

祖cup未屌

鏝半主x阿積士半客

On撚9 咁樣鏟落去

想食魚柳包

鏝半場7角，有D不安

祖12m

宵夜叫m記等到天光

蛆12碼

要啦屌 快cup

唔明點解讓到咁都可以信多狗

祖12M

Miss

wow 祖！

聽晚一路睇阿狗一路食

12m!

睇彈彈波

1 1

華西 贏唔贏嫁，定又放分

屌 上盤手足
點部署

1-1AC

靠12m好威咩

莫達倫痴9線

上場殺完皇馬
skip了
吸飛

度定聽晚

唔會掛我上次等咗45分鐘就有
扎數聽晚叫做晚餐都得
總之中晒抽一位巴打比佢任叫

2b ac cashed

嗌麥麥送，食飽訓覺

條後防廢到咁

祖就試下cup

祖cup未

輸撚左個春袋
輸淨袋泥
點返身

拜仁gel得

哇屌

2.5b

有冇手足 買中50倍4:0
好耐冇買半膽

我又留個名先

祖記反cup 劇本來了

我淨係夠膽買$20

吊 買完12m on9

支持 祝贏

從來不敢買半膽

買左咩

留名排派

買咩

點補好

祖 鏝 串盤
派錢
串晒盤再講
集氣

祖記cup 一世球迷

多謝拜仁 幫我教訓多仔呢隊賤種波

殺呀！ 佢老味

Lm幫叫

2000 2000半主半和

點補飛好 巴打

祖狗開左10.5B比我先 無氣 嗌小埸 唔該

補半全場

買多幾千半客羅馬，贏多d

拜仁屠殺多仔開心正評區

搞到好想食宵夜。。。

過多關再補啦

派未？

All in 祖記no goal

a米下球有成4倍幾，好抵賭

拜本身都賤種波

好肚餓 病咗5日。只可以食粥 點算。好想食麥麥送

多狗不思進取 注定做拜仁肉便器

補咗無柒頭先

AC米蘭危險自由球

鏝城半大到條過關收20萬 唉

再食多日粥

btw應該得祖個場 有危機
補no goal 足水

睇高手表演

驚咩 我喉嚨生飛滋今日都食炸雞

曼城洗唔洗補個入球細

串1？

曼城2.5b開唔到
我

想睇

LM!!!!!!!!!!!!!!

屌佢老尾東網班女

米蘭爭兩個波位

拜仁盤補唔補飛好

我都係咁諗。
多仔死得咁慘 加隻蛋賀賀佢
下半場繼續中出佢唔該

想得真飛

差兩角呀祖狗 屌你

刷牙未呀袓

比條飛黎睇睇

祖cup到未

多仔4:4我直播食屎

哈！ 以毒攻毒。
爆谷雞？

買左40蚊多仔和同客其他
聽日等收錢

到買ac ng

祖cup啦屌你老母

多仔從來只會比人連入 3 4球

祖-2C

祖入多球 刷多隻角

a精華列頂唔頂到？

美假仲無波入

求下a米 華歷入多球

主其他有1。97咁多

祖記2：1 ok?

蛆入多球

角球呀祖記 !

我祖when cup

蛆角球究竟要等幾耐？

依條串又斷我就全日冇賭過

A米ng

祖記 屌到你入多球
冇理由和波收尾
仲有 一隻角 半個鐘 比埋得Ok?

屌 拎住祖上盤
冇理由補no goal
陣間輸9埋就6撚

收大巴拿

比真歷試下入波

祖真係似no goal

ac 好熱血同平尻尻下咁唔同

補客

No way

nooooooooooooo

AC 應該仲有球

ME 兩隻

和都係含

nooooooooooooooooooo

贏唔到咩都係假

祖比多粒

AC爭少少

祖記2：1 好唔好？ 乖

屌你蛆真係黑人唔斬眼

拜仁追大?

祖下球升緊 2.5b又落 祖係唔係要入了

甘馬3:0
7x1 過2關先

祖記come on baby

終於有角

甘馬gel?

上盤真係要嬴先有得補
最閪都係半一上盤

give me one more

祖記10C了 比多個我OK?

收到風ac ng

80分鐘買注ac ng算

唔人比人入

nooooooooo

叫啦

咁都飛機

Kean咁都唔入

3x1差a米同華列，比多粒穩下好冇

祖記前面d把握力廢到on9

甘馬雷斯好正氣

終於過一關
鏝下半場俾多四角呀！

SAME ROAD

拜狗主其他派錢

比夠5角

祖記前面食左軟骨散

祖角10c✅
鏝角7c
拜角9c

祖波大
拜波大 ✅
華波大

祖記求一球

挪假咁7多波入

無牙朗差好遠..

同路，好驚又黎反cup

等踢歐聯

一條心齊叫頂

痴線

挪超3:4 cup完再cup

祖記無野爭就比a米贏啦

武器大師同鏝都要嬴3粒先穿
究竟邊個會穿先 定係兩個都穿唔到

未得
自從有全北慘案 同 南特笑話後 我覺得領先3球都喺好危險

我唔要a 米。 祖記你好快啲入番粒呀 屌你老味

成80倍都開得出

祖個埸1C MORE

Ho!

多仔教左我4球都好危險

蛆記比多粒

89同鏝角細真係唔敢買

屌到入 快！

祖 -1C
拜 -1C
鏝 -4C

好想買AC NG 但咁高水好似伏

華西2碼高出

都要睇地方嘅。

南特嗰次好後悔無買到。

佢令我明白呢個世界真係咩都有可能

屌你祖狗收埋戴巴拿既意義係邊到

哈 華閪買親都閪架喎

高水先可以小注

南特笑話係幾比幾

週中歐聯

祖c

等多陣先 會有球

留力歐聯
畫公仔畫出腸

岩岩買咗 秒jump

祖11c

高水又唔敢買，低水又無肉食

祖 10.5B
拜 -1C
鏝 -4C

10.5b gel

買左ng

拜主其他有伏 都係唔要

A米爭歐聯席位點都要博一博

祖 求你cup

祖記75-90分鐘失波紅格

手持2條過關加一注AC單頭
如果再買Ac Ng 而唔係補飛好似好on9

角球

吹尻走左

鏝快手比多5c

祖記

要唱 主能夠

屌 小注入華西cup先
唔信咁撚多假波

祖俾多角

主撚狗

ac升到6倍先入

祖會唔會多球12m呢

硬係覺得祖同A是但一隊會入

主撚鳩

鏝拜比c

祖記識cup未

祖求你反杯

屌你老母，球證光頭，a米龍又光頭
cup閪咩

甘馬30

祖啊祖入一球唔難
和波好難睇
最緊要係冇得叫宵夜
快啦

美假冇半大執7左佢啦

次次都俾呢隊賤種伏我

祖似no goal? 入少少

我地又要一齊嗌。

啊 祖記呀my fd. 入唔到正契弟呀

祖12c

鏝城爆角啦

屌 又唔入

華西快開大波

鏝快爆角啦DLLM

祖又爆角

召喚角球雨

我拜開出主其他 抽一幫我含到雪雪聲

杯佢呀祖

入啊 屌你 快撚啲啦

拜仁比多角
漏咗華西！
入多兩球啦

Ac盤補咩好？

祖 10.5B
拜 -1C
鏝 -4C 爆角啦屌你

入呀祖 唔入永世睇你唔起

蛆黑到 又走甩球12M

屌
都無skip即場算
似和波收工

祖會1贏埋

抵丙朗話你地廢。快撚啲入多粒

主ng

祖主勝

華歷盤補咩好

曼比4c

睇個勢 似祖記絕殺。a 米回緊塘 好似

鏝快手出角呀！！！！！

4:3 我食左個波

14.5

祖 10.5B
拜 10.5B
鏝 -4C

啱啱dybala坐後備個shot靚仔到
有冇手足cap

利申非gay

祖禁屌

拜達陣 鏝跪求四角

一樣水位
補主ng好過主勝

去呀阿祖

祖 10.5B
拜 10.5B
鏝 -3C

我都睇到 側面

入ok?

鏝8C
繼續頂

祖過4倍cup就買了

鏝快啲爆角爆到仆街啦

角細輸到仆街

真係嗌到好攰

祖 10.5B
拜 10.5B
鏝 -2C

Ching sick ball

鏝9C
頂呀

85～87分鐘係關鍵。我唔信祖記嗰場會和。

白禮都刷係咩事

蛆狗頂唔頂到12.5s

妞亞企到發毛啦

補個祖ng算

屌曼呢40分鐘冇c 我自拍上連燈

曼城俾狗屌

佢出左場外買野食

我都唔信

八倍半變6.3

祖雲達斯(主) 對 AC米蘭(客)
下一隊入球(第3球)
無入球@1.44

妹你40分鐘

鏝快屌多三角

祖快撚啲啦

2x1 差你蛆

想知

咁希望有c

祖 2-1

鏝快手出角呀

祖雲達斯2:1

呀 屌你老母

祖goal

GOOOOOOOOOOOOAL
巴打

Ok

嘩juv 2:1
竟然差鏝城

屌好感動

祖

我祖Goalllllllll

goal

鏝係咪諗住no goal完場

秒爆

蛆2-1

我地又嗌到啦 give me five

好波呀！！！！！！

妹雲達斯

鏝又得一兩粒 屌你老母閪

蛆蛆

今日好多絕殺

3x1 goal ！

好在補左主Win

仲有華西要屌下先得

祖快撚啲，3.5大

祖狗孝感動天

屌，a米快杯

2:1都心足了

屌..又唔早入

祖岩岩買完ng就對岩答案

假到下下都係右路斷波

祖記差兩角

祖記穿埋盤，pls

返身了

祖記場場都開黑

祖記今場放水放到咁 AC都可以輸 真心兩班波

華歷手足搵個位補飛

華西個on9 開大未

A米上！ 追返和

Kean

祖快入多幾粒

有位巴打買到4倍？

等埋你買先

華西要啪啪聲咁撞。

屌 冇人買鏝？
手持上盤 救命呀

又係基恩 條友仔都幾有波運

輸佢屌

我

東網女: 咩喺界外球呀？

屌角啦臭鏝

岩岩買完祖ng就入

買注和波先 10倍
幾好分

有啲運仔。

正仆街
不過立於不敗之地..
入球大細 星期六 63 祖雲達斯 (主) 對 AC米蘭 (客)
大 [2.5 球] @ 2.13

華西 曼城俾d力

祖記13c

祖角✅
鏝角9c
拜角✅

祖波大2.5b ✅
拜波大2.5b ✅
華波大

華西
發火咖喇 入多兩球好冇

1010

派？

我要屌到爆角為止

祖記爆晒角。痴線